**para poder ejecutar este proyecto se requiere un servidor de apache o ngix levantado  y poner el proyecto en el directori raiz de proyectos del servidor examle con xamp**

clonar la carpeta del proyecto en C:/xampp/htdocs"

levantar apache ha locahost:80/planStart
 deves usar el puerto que te de por defecto el apache. el mas usado es 80 o 8080 

 si utiliza un proyecto node deve crear una 
